國家打吡助理球證停賽 理由竟係...

據西班牙《每日體育報》和《馬卡報》轉引塞爾電台的消息，參與執法了西班牙國家打吡的一名助理球證，目前已經被西班牙足協科以停止執法2周的處罰。
塞爾電台稱，保羅・諾伯特負責管理更衣室通道，而他對巴塞球員的態度太友好，太親密，西班牙足協球證委員會為此懲罰了他。上週末的比賽，諾伯特沒被安排執法，而本週的比賽，他也會被暫停執法資格。
西班牙國家打吡，皇馬球員對球證高路斯・高美斯以及球證組的其他成員都很不滿。拉莫斯賽後就表示：「魯營的球證？在看了重播幾次後，我可以說很多的事情，但這改變不了什麼。我只想置身事外，因為不想給媒體太多的頭條。」
西班牙《馬卡報》也披露，這名被西班牙足協暫時「封殺」的助理球證，在國家打吡期間一直在跟巴塞球員攀談，西班牙足協球證委員會的報告也指出了保羅・諾伯特與巴塞球員的親密關係。皇馬球員對球證的這種態度十分不滿，不過目前皇馬球會官方目前還沒有表示過抗議。（沙治奧）